速龍先生 速龍先生

你跌左啲野啊

係良心啊

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

速生

問速龍先生幾多點
永遠都會係十二點